請擺脫「所有女人都唔係雞」呢個概念

而家連登咁多00後
佢地真係無思考能力
甚至一啲毒啲90後真係會認為呢個係事實
我身邊就有唔少

我唔單止係為男性平反
更多嘅係唔想下一代有呢個思想
正如我地都唔希望下一代剩係識蝗語打拼音一樣
諗深少少 其實禍害一樣咁深

而家幾乎每個人都會上連登
如果以後佢地真係擺脫唔到呢個思想
我想講 係我地造成 係我地親手害鳩左香港

利申：90後連登仔 上連登見到有連登婆同狗公講所有女人都唔係雞

所有女人都唔係雞？

得啦，有point啦

你要好好擺脫「所有女人都唔係雞」呢個概念啦

大家請注意標題

我係唔多明你想講乜
格離台話請擺脫「所有女人都係雞」就明
因為現實啲女唔係咁樣
係連登啲死毒撚先會覺得全世界既女都係雞
因為佢地從來都無溝過女

現實啲女先係咁喎
小姐你係咪係其他平行時空過黎?

可能日韓台妹唔係,但港女肯定係

利申:而家同緊3條女拍拖

其實你講咁多野係咪只係想講你同緊三條女拍拖 ？

唔係呀
主要係想提提連登仔擺脫呢個概念

撳錯負評

渣ga